無線充電統計

依家無線充電都仲係好少人討論
巴絲有冇人用緊無線充電？
未發展成熟定太貴？
返工同身邊冇人用
想買個 但大眾好似對無線好似冇咩睇法或追求
有幾多人用緊無線充電 同有咩評價 ？

插住條線 瞓喺床玩 仲方便

買左返屋企用，其實好唔方便。插線可以拎住玩，無線就唔得。最後拎左返公司，唔係位時就咁放係度叉，就ok方便。

我都覺
無線放係office 好用d？
隨時走得開
前幾年仲係賣點
有幾多人真係會買個座

充得慢 又熱

喺log on買左個平野操用，點知慢到pk

如果唔係上年聖誕禮物抽中無線充電座
真係未必會用

擺係office張台就方便，係張床就用翻條線

呢兩隻除左外觀有無分別？

想買個無線叉電板放公司

想問下唔叉果陣，塊板長插電會唔會出事
有時外出工作唔記得抆電就仆街

文字上睇 只係用料唔同

我

用咗年幾
24/7長插電
冇事

唔好貪平

係公司用無線
係屋企就50/50
玩電話果陣有線好d

會唔會好傷部電話
感覺會好消耗

有買。但好多時都用返線充

唯一用處係好眼訓時放上塊野就得

感受如何

我都想問

其實喺公司用反而先唔方便
又無拎住玩電話
反而番屋企夜晚叉過夜可能仲好
我買左塊momax 完全無用過

放喺電腦枱，打機就放低，等matching就攞嚟睇吓，幾方便

係咪要揀7.5w快充？

買左Momax 果隻10W 無線座，幾慢下

iPhone 8 plus用無線充電係咪好慢？

係逃佬買左個兩線圈擺係公司 屋企用線

又損耗大又慢 不了

有咩分別

iphone 無線最高都只support 7.5w

等airpower等左成年
想要同一塊差到電話同錶

用緊，iphone叉得好慢

apple代理果d好似support到10w

係iphone 最快只support 7.5w
10w 出iphone 都只可以7.5w 入

公司用一流
行開行埋就咁拎起電話走人，唔洗抽抽插插

ipx
用已經停產嘅 panasonic qi 板充
每晚充4-5個鐘左右 用咗半年 而家舊電仲係100%容量

唔係Apple 買係得5w

前幾個ios update已經開左7.5w

床上用就插線
電腦枱就咁放底無線充電

無線始終太慢 係訓教唔掂先會放係度叉

用過一次，差咗半個鐘之後塊pad有個位會好熱，熱力係會縮短電池壽命，之後就冇用過

有無人之前買到Tesla 個無線差電，效果如何

最岩依個

屋企用momax 圓形訓覺放低差，訓醒拎好方便，單手做到
公司用座放啱位，可以望一望一unlock 睇到notification ，行開行埋拎起放低都好方便
希望apple keep 住wireless charging

iphone7用左mophie個殻可以無線充電
再買左IKEA個充電板
但有時唔知做咩係咁斷電再差電斷電再差電咁loop

第三方喎

屌成班i狗
gay cock而家畀你哋 你哋先以為新科技
用得iPhone就要預咗叉得慢啦
重話科技未成熟
人哋連無線叉都快成倍

由上年用8+開始就即淘左個無線叉
唔知係咪我唔係成日急住用機果種人
我覺得4,50%叉35分鐘滿電已經好快好方便
部機又唔熱, 又唔洗插線打直打橫擺都得

我見小米有隻好似尿袋咁嘅無線充，可以帶出街唔洗線 唸緊買唔買返隻撚下 先169人仔

I7 都用

個殻支援咪用

n年前Nexus 4帶起Android無線充電

過左2年太少人用Google都cut埋

其他廠只係人無我有先keep住有

Apple都應該一樣
過多2年得返極少數人用

用緊白色嗰隻，效果唔錯，用跟機火牛差唔多。
黑色嗰隻細啲同埋冇指示燈。

用緊白色嗰隻，效果唔錯，同跟機火牛差唔多。
黑色嗰隻細啲同埋冇指示燈。

揸車先用

黑色嗰款有指示燈喎

有啲人話無線差電慢 其實係要睇你隻牛同塊差電版個output W 數
如果你隻牛得5W, 你買塊10W版都係得5W output

同watt數計點都慢過用線差

點都無線慢過有線㗎啦
重點係無線慢，但夠用就冇問題

有冇人用過紫米或者閃魔？
上過apple online store睇belkin啲review
好多負皮

公司用wireless 貪可以一路充電一路聽歌

揸車唔係夾住再用線插咩

唔用藍牙耳機？

慢幾倍 呃啲傻閪買

唔捨得放棄對shure535

淨雞雞聽歌岩用

我當初買部nexus7都唔知有無線充電 係之前usb位壞左 搞到差唔到電先知

買左淘寶依隻無線充

外型都幾靚仔 叉落又唔覺佢好熱

但我想問下 好多人都話無線充傷電
但如果長放無線充電板 同長插有線叉插
傷害係米差唔多呢？

因為返到屋企我會轉用IPad
電話叉到朝早再出門口

好用嗎？

揸車用一流

落車成日唔記得拔線

插車用邊隻無線充？

買左舊10W 2A output
叉max 1粒中得15%左右

Xmas? ?

無線充電有排都未成熟

買左隻放係公司 係好方便
但怕部機成日暖 好快打柴

依家既無線充電可以話係試驗品
遠距離無線充電先係成品

係xs max
擺係度唔用都暖暖地 不過無線叉電係會發熱正常ge
叉電速度真係比想像中低

太慢
拎番起望一望先差果幾%

用呢個仲爽

只適合放 office, 久唔久襟兩下

重度用家，差埋都唔夠你用啦

3百幾買e隻牛，唔買其他廠既一開三、一開四既pd牛？

最撚無聊就係依樣野
你喺街要用尿袋叉，都係放喺袋入面架啦，你無線點叉呀

原來咁廢

淘寶買左個，諗住試完岩feel就買apple果個，點知用左2日已經唔想用，宜家唔知放左去邊

可否講下唔想用的原因
趁依家拿拿聲賣左佢啦

其實無線充電可以發展到好似藍牙咁充
一定好過而家咁
而家咁擺係度充真係唔知有乜謂

我都係
剛換Xs max 諗試下無線叉電，太慢。我淘Rock既10W

同埋公司大量插頭同線，最後都用返線叉

Native union $500

其實係迫自己唔會成日電話先會用黎叉電

1.充得慢
放部機上去充，15分鐘先得3%，頂佢個肺我用usb快充，15分鐘都10%
2.唔方便
因為我瞓上格床，個充電位係地下，所以通常都帶尿袋上床充，比較方便

原來都係新不如舊

淘左個紫米無線叉電
希望冇事

呢個網有詳細測試

有無link 睇下？

寫字樓用，或者屋企打機放低唔理佢